小豬被比特犬咬 男主人氣炸持刀揮砍

國際中心／許珮絨報導

美國密蘇里州一名男子養的寵物豬日前突遭鄰居的比特犬攻擊，他見狀當場拿刀上前對決，導致狗的頭部出現多道傷痕，飼主因此憤而提出告訴，不過警方認為狗主人應負較大責任歸屬，故最後沒有起訴持刀的男子。

綜合外媒報導，這起事件發生在密蘇里西部的普萊森特瓦利（Pleasant Valley），從監視器畫面可見，一隻比特犬跑到隔壁緊咬一頭寵物豬，現場不斷傳出淒厲叫聲，身穿橘紅色衣服的狗主人見狀之後，馬上丟東西過去試圖制止，但無奈狗還是咬著豬不放，她只好跨過圍籬衝上前將狗支開；沒想到於此同時，寵物豬的男主人保羅（Paul Decker）突拿著刀朝比特犬揮砍，導致其頭部出現多道深可見骨的傷痕。

女子事後回想起來仍心有餘悸，「這很可怕，當你試著要把狗拉開時，卻突然有人拿刀對著你的狗揮，而且萬一不小心也砍到我怎麼辦！」保羅則表示，這並非第一次發生，先前他的豬已經被比特犬咬過一次，並強調若今天被攻擊的是小孩，後果恐怕不堪設想。

當地警方指出，飼主有責任將具有攻擊性的犬隻管好，加上這起衝突是發生在保羅的土地上，所以不會對其起訴。據了解，遭砍傷的比特犬送醫治療後已無大礙，目前被暫時安置在動物醫療中心。

好波 呢啲癲狗唔斬唔得

睇標題以為係羅志祥比狗咬...

仲以為係空幹王
我出返去先

隻豬咬兩次都無死
隻狗畀刀斬頭都無死

斬撚死佢就岩

比達犬聽聞好撚喪

以為羅志祥

仲以為光速屌西果個

又係比特犬

這很可怕，當你試著要把狗拉開時，卻突然有人拿刀對著你的狗揮，而且萬一不小心也砍到我怎麼辦！

死肥閪 你隻狗就係寵物 人地隻豬就唔係寵物？

自己睇唔住隻狗俾人斬死絕對抵撚死

仲要唔止一次 我係個男主人一野斬死佢算

咬我隻豬兩次 屌你老母

以為德國果個

唔明點解D美國人咁鍾意養pitbull

如果係香港發生會點判

養八哥咪算數囉

睇下邊個係黃邊個係藍先
兩個都藍就鬥紅

聽講呢d狗，攻擊個時係feel唔到痛楚

香港禁養

抵撚死啦賤種pit bull

pitbull都養得既話，我覺得美洲獅都應該養得

抵斬

比特犬呢啲唔識教真係咪養 隨時咬撚死自己主人

遭砍傷的比特犬送醫治療後已無大礙
可能就係想比人斬

兩邊都告哂
一係你地兩個一齊撤控就唔洗上庭搞咁多野

其實條女非法入侵
斬死埋佢都仲得

X2
仲想話佢報應

斬得好 呢啲狗真係賤種狗

隻豬：

氣炸

香港啲狗都要斬！

之前見過meme
比喻這種狗係狗中黑鬼

差d變比特斃

一開波條女9秒9衝入屋 得個男人拎把刀出黎救隻豬

大貓咪

第一眼睇心諗乜野係氣炸刀

隻狗情操高尚

比特犬好撚癲

樓主應該特登

痴撚線斬都斬唔撚死
屌你老母呢啲女人乖乖哋養返啲柒頭芝娃娃咪好囉 唔撚識教狗就咪撚養

仲以為係氣炸再切嚟食

咁多狗唔養係要養埋呢啲閪野養都算，都要係個柒碌主人

打算養老虎

就算唔當寵物，都可以係自己財產㗎

跟住隻狗個主人拎刀斬小豬

人都會
腎上腺素緊升

Pit bull=垃圾狗

左膠當道
覺得佢地攻擊性強係俾人誤會同偏見
同力架犯罪率高但有BLM同一道理

好乖

斬撚死曬就啱

斬撚埋個肥閪啦 唔識教又要養

想食豬肉

美洲獅馴養咗乖啲

見到小豬同氣炸
以為氣炸鍋炸豬肉
我出返去先

狗點樣同人比, 狗無人咁大自制能力

兩邊都唔告 pc勸你和解

養狗姐
唔洗分左定右掛

咁撚勁

自己唔識教狗斬隻狗
戇鳩鳩

睇錯比特幣

斬個主人啦
關隻狗咩事

1藍1黃:
邊個黃就重判 藍就冇事
2邊黃：
一齊重判 意圖xx 私藏刀械 私藏刀械以用於傷害他人 私鬥 及危害公眾安全.... 非法械鬥...
2邊藍：
就扮下野講幾句罰下錢

斬都冇用 呢種戰犬癲起上黎連痛都冇感覺

比特犬泛指包含其他類似品種，為數種鬥牛類犬之總稱。特指美國比特鬥牛㹴。主要品種包含比特鬥牛㹴、美國斯塔福郡㹴、美國鬥牛犬、斯塔福郡鬥牛梗。比特犬為危險犬種，常有無預警攻擊家中嬰兒、鄰居貓狗或咬死年長者的事件。

應該斬埋個主人啦

自己食豬就得 隻狗想食就比你斬

試下係隻人形豬俾自己養嘅狗咬

「這很可怕，當你試著要把狗拉開時，卻突然有人拿刀對著你的狗揮，而且萬一不小心也砍到我怎麼辦！」

見到哩句就燥,屌你老母隻狗咬撚緊隻豬就唔撚可怕,自己咬撚完俾人斬就可怕

唔係自制能力咁簡單 依類狗種係俾人配種配到變攻擊犬
隻狗天性就係好勇鬥狠 一有目標就會死纏
除非班狗主自己配種配到性格變溫馴囉 不過養得依類狗狗主一般都係自大自私人黎 想透過養攻擊犬拎優越感
你睇狗主告返人就睇得出
一般人養根本就係整炸彈俾周圍鄰居

斬得好

兩邊都係藍梗係睇下邊邊後台大

shu一聲咪冇事

應該斬個狗主
養狗已成係蠢
當狗係朋友就係傻
港豬當狗係仔直情係傻西

呢種仆街狗真係斬撚死佢都唔抵可憐

諗起之前有單叫個鄰居幫手睇住隻豬 轉個頭返嚟就變咗豬肉

以為光速屌西果個

突然覺得生命好唔脆弱

條友教到佢乖過家貓

真 應該斬
垃圾狗

我諗因為pitbull美國係origin？
好似秋田同柴犬咁日本種受自己人歡迎？

跑去人地屋企咬人 , 仲要咬2獲 , 仲想告人

識斬斬完隻狗再斬爆個主人

比比特犬咬,正確方法係捉實隻狗再拎鐵筆撬開佢個口,再打甩晒佢D牙

怕條毛

隻比特犬都係捕獵 呢個係佢天性 有咩錯
反而隻豬嘅主人有問題
豬都係俾人食
人食豬就得？ 狗因為自己天性去食豬就要俾人斬？

黑人都無正常人咁大自制能力

羅志祥新產品

呢個我覺得係成長環境影響多

呢種垃圾狗斬死都無壞
惡到仆街殺傷力又驚人又無痛覺
年中咬死唔少人同狗

係咪賠返比特幣？

左膠女人

咁都可以做到寵物
其實係咪要規管下唔係乜狗都可以做寵物？

想睇班動物撚點樣偏幫隻狗

好痛

以為係比特幣同狗狗幣兩溝

我養隻豬嚟畀你咬架？屌你老母

應該好返繼續斬 斬到佢見到人同刀都驚

隻野乖到主人返黎會狗衝出門口接佢
唔配做貓

隔離鄰居養著呢啲閪狗真係好牙煙估個豬主人應該忍佢好耐

睇咗係比特幣

似貓嘅大型狗貓先唔會狗衝去門口接主人

小豬

兩個斬哂啦

仲斬 下次直接開槍啦。

見人拎刀先拉隻狗 仲話返人轉頭

乖到好似打左麻醉針

因為買唔起比特幣

Pitbull 真心癲

剝哂啲牙同爪 生殖器官可以考慮切埋廢事佢下一代繼續害人

八哥好得意

睇錯以為佢攞隻狗去氣炸

秋田柴柴得意咁多又無咁惡

美洲獅同獵豹一樣都只不過係大隻嘅貓亞科動物

斬得好
美國佬好鍾意養依啲閪狗

其實可以直接斬死埋個女人
帶隻攻擊性武器入人地地方

btc 狗

小豬買比特幣被咬？

垃圾女人

應該睇隔離屋隻狗唔順眼好耐
咁快拎到把刀

係豬主人斬對家隻狗 教乜野狗

以為踢波個小豬

冇小豬圖？
大家仲討論得咁熱烈？

以為光速屌閪仔炒燶Bitcoin…

就係依段

呢啲狗癲起上嚟唔驚痛 一定要令到佢行動唔到

應該斬撚到隻狗重傷終身殘廢先啱！

我隻貓會去門口接我有次專登企門口唔入去 佢狂撞門 睇性格嘅啫

果個快過隻狗WO

秋田都唔係善類
總知唔係初哥啱養

其實係唔係多數做警犬?

芝娃娃唔好, 貴婦犬

因為比特犬唔得意
所以抵斬

你隻貓好乖我見親嗰啲都唔會

Pitbull同埋Chihuahua呢啲垃圾種應該滅絕

斬撚惡佢仲好
自己唔綁好呢啲癲狗仲告人，應該一槍射撚瓜隻閪狗

土佐犬都係日本種,日本好少人養

但無pitbull咁痴線

土佐四大惡狗之一應該無咩人敢養

大家都錯以為係羅志祥，但我以為係氣炸鍋，係咪我問題

斬燒控罪

羅志祥被比特犬咬甩春袋

佢地老虎都有得養

就快無人記得佢㗎啦
Mr worldwide

抵死 咬豬呀啦
呢啲咁既賤狗一定要斬到佢永久傷殘先得
隻豬好慘

又氣炸
一見到就知台灣報道

隻豬好慘

狗發癲既話
無一個狗主係無辜

最大責任係個主人到，動物是無辜的

秋田唔惡？ 係咪有咩誤會

係 等我仲開心咗1秒

第二次咬隻豬主人心諗：等左好耐

屌 如果係小朋友被咬應該直接斬埋個肥閪

前排先咬死咗個b秒殺果單

大隻啲個隻唔係豬咩，點解男主人把刀係落係隻豬度既

咁你想點..

氣炸你老母
氣炸鍋？

這很可怕，當你試著要把狗拉開時，卻突然有人拿刀對著你的狗揮，而且萬一不小心也砍到我怎麼辦！
都拉唔撚開，on9

主人唔教一樣惡
不過殺傷力比起真惡狗點都低好多

連豬

我係動物撚都唔幫呢類狗
佢哋天性係會無預警咁攻擊其他動物，狗主都好難教
對其他動物有危險
真心唔應該用嚟做寵物

我隻貓 個個返屋企都會即刻跑去門口

喵 叫人摸佢

我隻貓都會狗衝黎接我門
但唔排除只係想食嘢

如果隻豬就咁死左

今晚會唔會加餸？

無咁惡 =/=> 唔惡

果陣隻狗咬住咗隻豬喎 正常都攻擊隻狗救豬先啦 斬個主人有撚用咩...
事後再斬7佢就啱

同埋比特犬係好難控制，就算狗主有訓練 佢哋都可能會突然就想攻擊其他動物同人
根本就要禁養

同支那人鐘意藏獒一樣
宣傳手法
吹到隻狗好忠誠
又乜野一世只認一個主人
實際上就係隻狗蠢到仆街
根本訓練唔到

香港冇狗係黃
特別係熱狗,黑犬

藏獒而家變左公廁

支那d落後地區人仲係當神犬
廢老親友都係咁
實際上係搵人寫文吹出黎

本身狗性係點？
又蠢又臭脾四無服從性？

呢2隻係
咩野一咬唔鬆口 就吹到保護主人
實際上就係蠢到主人叫佢停都唔停

睇節目 通常係d動物園馴獸師會帶返宿舍
唔可以餓親佢 如果唔係

養得癲狗預撚咗比人斬比人告啦
拎刀算比面啦, 正常開撚咗槍啦

條女好似係狗果邊嘅家人

打獵咁

斬得咁輕手
呢啲仆街狗斬開一件件餵豬就啱

Still 10x less brutal than the average Chinese slaughterhouse

discovery channel嗰個節目

初哥養吓唐唐同拉布拉多算鳩數啦

佢都算輕手定係廢 一刀斬頸應該即刻收皮

豬仔好慘 斬死隻狗就岩 咬9人2次 正癲狗

見到呢啲閪狗比人斬零舍爽

我住係美國6年，先見過一個人養柴
我問個路人係邊度養，佢話shelter
真心唔信，邊個會棄養柴犬，比錢都大把人搶

呢種狗根本係狗世界嘅黑人
兇殘肌肉發達 平時好地地間中發癲

黑人Hiphop文化好鍾意養 啲黑幫當係防身武器
因此亦都係俾人遺棄最多嘅品種
去領養係最常見

唔開槍都算厚道

要比特幣